經驗分享：有冇人去睇過心理治療師？

呢排受到一D問題影響到我（家庭問題）。令到我個人情緒想法都有左一D唔好既改變，等陣約左個心理治療師，第一之去睇。如果有朋友睇過既分享下。

搭單同問 求推介

就快要見
可否講下流程

等陣見完同你講

8掛問你什麼事？

求推介